心事台🚬

❤️

我

❤

搶閘成功

心碎？

1001

今晚要起機了

3004！

3004.5gel

今晚淨係出盤好唔好
求92 choi唔好玩角

唔係

挪超班霸洛辛堡

角球係魔鬼

一陣比場重心角u

叫埋我唔好玩ok

食飯仲要食凍飯..

比我

Lord賓

sushi。。。rich

已經慘...仲咁講

土超蜜蜂無開盤

呢句講左唔g幾多次了

at least 10
9.5又中

9+2 11choi都中

WED 5 FC Steaua Bucuresti(Home) vs Sporting(Away)
Bet Type Match Results

Total Corners 5

輸到我攤攤腰

LA Galaxy 賤種到

拖糧死全家

腳都軟

好 又買

變身，用downloads 係YouTube dl 哂節目中意既歌聽了

荷包都軟晒了

tg 有個bit可以直接down youtube歌的 幾方便

輸到準備賣電話了

用緊 幾好用

+1

你收購嗎

同你中既伏一樣

係，不明不白了

4大係唔係開晒？

yes

開哂 你飲

開左場細

開哂啦，落左8號間間都開
Kpxg 仲遲到要罰錢

最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次

祝福聲想你都聽到

收到mama重心角了

西面8x1 想知留名

提示 投注項目有個角字

三日由390上1000再跌落600再上1000再落470
想4

做咩姐

仆街開post問野點知唔記得del朋友facebook
出賣左佢

柏辛串布魯大都...真......識.球

我唔會同人講你個frd叫

柒

所以立即un frined左佢

我唔識佢

變身

其實係你定你朋友黎

hi

mama劫馬會濟我

想報名

我得唔得

我笑左

有無人知今日澳門海立方開唔開

有開你都唔想去啦，浸到污糟晒

果個係我黎我乜都得

再訓

What am I suppose to do

係佢既朋友list搵到你fb

賭

我見到出賣左佢立即del左佢fb

過左生日先

我同佢有common frd

賭少陣啦撚樣

屌 唔撚係掛
我同佢唔熟架 以前玩勁舞識佢朋友既朋友

幕後大佬

已經解到
提示 中文字數同符號之比例

3 1 4 3

之後自己諗啦 最多話你知岩唔岩

好眼瞓

好想放假

我同佢都有

唔識架

屌 鍋心係咪咁多人食牙 最早都要11點先有位

出售肥朱fb

無人會要

5555
1.62

樓下爛春袋

反彈

樓上今晚與盧洪哲大戰三百回合

善9

樓下買乜贏乜

試左幾次都食唔到

樓上成世買唔到波

好球

樓上買波開對家

樓下食屎屎

成世跟豬蛇心水買

屌你

樓下成世無勤工獎

樓下一生平安

on99

樓上生粒粒

樓上贏大錢

可唔可以唔生

啱呀

你問d粒粒

我新黎
有無大大教我賭球

我盧

我了

樓下生日快樂

明天

今晚想贏錢 有無人join

琴晚然錢 今晚keep住

點樣贏了

盧洪哲的姿態動靜～～

樓下不舉

小妹不能舉

都冇女 舉唔舉都一樣

樓下今晚羊錢

樓上羊大錢

樓上今晚十連羊

Gun gun gun

新朵

如果打電話問自己有幾多分之後佢答我好少會唔會好7

架船遙到想嘔

去買雞排食先

又過

安全返到屋企

m記果個

你聽日洗唔洗番工？

朱古力幾時請我哋食雪糕呀

終於收工

做埋下個禮拜唔做了

攰4

飽4

靜4

豬4

肥4

有無大大可以教我點樣飛

dllm 又話生日會中六合彩
50蚊一個字都無
還錢呀狗會

可能波中哂呢

我早幾日豬到訓街

今日會然

希望
今日美職受傷

樓主復出了🤔

隔離花生

叫共喜所果D都係87來

玩鳩人仲發惡 笑死

媽媽有冇救命角水接濟下

普ching過來仲好啦 雖然呢度個喜欣都87既

見到你就想走啦

咁我可以走架嗎

玩流

波台花生好不好吃

喊住食 橙到

教緊個肥婆做野佢個身好臭

平機會

變身mon po

隔離好似好大獲

咁岩轉一轉台 唔係35講都5g咩樹

就咁睇個喜欣好on9 玩鳩人比人公審 跟住扮可憐拎credits

太陽神開10.5

湊下熱鬧先拉~

橙撚到

咩post

你好搞笑

hello 過下黎先

u=黨羽

米尾

黨咩羽

笑咩笑

其實呢邊同波po係咩關係

yo hello

我都想問

無關係...我由頭到尾無入過波post...大半年前一路開post賭賭到而家咋

屌你個狗閪

做乜9 問野都5比嗎

想推返12月果個冇人應嘅post了

唔好呀

-.-....

個長毛好似好疊馬🤔

笑死
有料度

屌曬成班老母

好似好中立
你知我知大家都知 譚詠麟

系 小妹重傷 縮番入老母臭閪😭😭😭

一個人無左誠信講咩都sin9氣啦

比人玩到咁仲變左佢錯沖動

重要人一句到尾

呢句又真 姐係我同西面講咩都無用

arm ar
我幫人買完波馬都會即刻影飛la

西面誠信破橙la

真係好臭

arm ar
你試下係馬會贏3k淨係比反個本你 你會覺得點

幫我買

ching sick west

J下留情

比著我既話 我一定

再尾

你搞到我比人屌屎忽阿仆街

你地慢慢玩屎忽la

你玩嗎 -1

淘返個假閪比你

都唔錯 要有聲ok?

拆左馬會

普b而家點

條友係咪護航護到痴左線

我守住老母算 5講野

聲大大冇貨賣

Ching sick mum

開波啦 急尿未

守埋變身喇

你犬母點

大家唔收聲老母不保

得一個人屌

得樓豬理我。。。

將啲野扭曲晒

呢句真 唔該樓豬

圍威喂算鳩數

1個炸

再講多次
柏辛狗串布魯日大都...真........波

Allin gun

你講唔出成句嘅話勸你唔好買

我對朱有信心

洗撚有信心，我朱就是神

錢銀是小
人格是大

大蛇話我知啦

有誤會？

能夠巴

水呢屌你老母

我盧死撚左去邊

主盤

樓主 vs 詠

驗眼啦

佢本身出客

睇歐聯分組好過睇啲辣殺

456

人無信不知其可也

叫打g唔上水

改咩名等人入黎好？
操盤手？

瞓9jor

客fg

大莊內幕料

Angela Yuen討厭區😣😣

黑Ya之神敬拜區

足球撚綜合討論區

嘿等我變身先的9屋

支持

叫西面真係好尾機

系勁🌸

ok

叫萬里莫花生

到時得變身狗單機

叫做
大家颱風期間屋企/附近有破壞左d咩

綠心

嘿

變身真係好幽默

Halo 歡迎

Yes

又點樣牙

普b

讚下都5能得

新人 報到

睇緊歐聯抽籤牙

kkk

第_場 _ _ _應該穩 ok?
我好辛苦先碌到落底

第二場 大天龍應該穩

得 西面點都得

呢隻色幾好

喱到小人啲 唔介意係到玩喇

西面 好球

你咪再嘈囉

知道 伊布b

屌....bin c

咁用呢隻了 棄紅

低調路線

gdgdgd

💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚

有西面帶領我們然錢

呢隻系小妹專用

歡迎普b
振作呀..

你咪再吠囉 今晚5餵你

我隻9來

過黎呢邊啦 嗰邊是非不分

塞條狗撚佢食

減到評分有利
岩岩果場祈哥仲要落飛入q
雖然檔差
可以一w三p隻大天龍小注試下

屌你老母 頒乜鳩獎 抽左先啦

你又一齊呀？

今鋪我撐你，追晒成個po

今鋪我撐你，追左成個po

好波

呢度CDROM講得野

大家請安靜

睇返是唔是覺得自己巧on9呢

殊

中左呀！

靜

下 爭人錢點解要還 唔明

安靜pls

hi my name is chocolate

我用自己能力去借人錢

抽簽有無link?

客請快糕

uefa官網

唔洗急 根據往績 半年後熱狗同猁就會落黎踢霸氣盃
典抽都矛所謂

呢句真 同意西面

日記賭后

siu4me lau chu

安靜

今年抽到疤是運 疤廢左一半功力

hi i m 心事台武磊

你咬我牙

謝b先係
我得閒10蚊注

原來R霸來

朱神

好野

琴日好好彩
條半場客咁都中得番 另外好彩避過疤
但係條波膽唔中
最新結餘3666，晏啲賭澳職先

左右神

收皮啦你老闆 我利伊斯坦堡之夜你出世未
之後

交合未

派未

主ng

好高興識到你

12點兩隊做緊咩 乜都0

普蛇幫我含啦

4場主全對家咩2c

你自含先啦

講事實姐
呢兩隊唔知係咪兩隊都響pot 3
9成9死亡g組

世正先係

莫斯科斯巴達 cashed

屌你 一上水就jer

利物浦利埋浦

多謝

托迪同軍刀抽波仔

車仔

托迪好型

主入未

C

好似我

係咪第二輪D波真係有熱力抽假簽呢

一定會造假 吸收視賺錢

i saw carlos and raul!

朱蛇出水未

Wow

1c

角球冇人買

有冇人買左上盤？

應該輪住上去抽啦

9.5s頂撚住

2c

咁樣分左八組後點肯定到抽果堆波唔係同國家 重抽

西面ho ball

屌 差啲入

H?

佢會抽番d波出黎

YES

黑手

主隊啲埋門爭小小.....兩球了

92你好

又頒 屌

主隊D前鋒廢到西

拉膠抽波波

咪係....兩球喇

拉膠真係好撚型💦

屌佢攞咩獎?最多紅牌既隊長?

拉膠HOLUNYING

Ching sick ball

去練波場同佢影過相 佢好NICE個個停車

客比人按屌

3c

... 下次帶埋我

屌 咁都唔入

依加三球

好 一齊去我帶路

主快入喇..

激4..

賓菲加斯巴達薩克達都佔到pot1
Uefa幾時先肯改

軍刀只係負責抽ABCDEFGH

黑店G

劇本

車仔ATM同組

你地屆屆入到分姐賽麻

我咪cd rom

49000

講三十二次 GROUP X

比D 咁既對手

巴黎BAYERN同組

有得打下 近年拜差好遠

POT1分BENFICA比曼連

青黃不接同巴塞一樣

保送

有冇人war3

巴塞祖雲同組

聽日返工

祖雲要首名了

上線同h組難打到

摩迪子出場

4c

利E PLEASE

B G死比你睇..

因為佢唔夠你香姐

好驚d h

好

比利時冠軍POT3
烏克蘭殺黑達憑咩POT1

普B 加油呀

以往積分?

佢地計近年歐賽個分

GOALLLLLLLLLLLL B組比人抽左！

比D咁既對手比49000.......

頂 仲未有利
Ｄ Ｇ Ｈ 快比人中先！

Ｇ ＧＯＡＬ！！

到利啦！

D h

Gp g 898

利Ｅ！！西維同莫斯科

YESSSSSSS

打番西維落西維爾盃啦

我都睇漏左

Liverpool 大難不4

熱刺仆街了

走線

熱9

小心棋王同路

熱9 88

5c

佢都ＨＥＡ打架啦

一條心 利物浦

熱狗準備打霸氣盃了

羅馬車同ＡＴＭ

半主未

Ｆ組應該最城晉滑硬

野生的Ｃ羅出現了！

希望哥狗7

拿波里家下邊個教

不如比埋些仔比Ｅ組

Maurizio Sarri

6c

真？

thanks

ht

利入唔到16強自殺

Rb有g會突圍

軍刀會唔會抽波抽到關節痛

10.5 有啲心動

一隊摩哥 其他自己爭

rb好似無咩人走

岩

ching sick c

係咪睇錯有三隊葡萄牙咁多既

GO?

小妹一見大家買咩就十蚊買了 大家準備一齊4

試下 半場後變3球黎

柏辛 1.5b

hello 普b

普蛇

跟

羅渣士同巴黎同仁同組

好彩唔洗見到羅渣士

唔係咁益利呀嘛
馬爾博爾 西維 利 莫斯科

杜奧巴

布魯日同愛記
樓豬點睇

多多指教

我盧威武！

皇馬多仔熱刺

細細個就睇變身賭球

好開始

細細個就請我吃糧

可能都係輸

陣間抽埋歐霸？

卡斯洛達盤
貪高水快買一注先
唔貪等轉盤

小的不敢當

如果健健康康應該安全。。

呢邊有咩規矩要注意

ＨＡＲＤＥＲ ＢＢ

其實你想點

屌你兩個 唔係唔知隊波咩性格
我反而有點擔心

入黨嗎？

識9up

唔準gel是常識吧

沒有

晉級前唔好ＧＥＬ住

馬乜乜乜 乜野波黎都唔G 6分
死俄仔今年廢左好多 又6分
同西維E 一齊出線

見到夏達就諗起我場女足輸三注

唔好jer小妹

有無水? 1點

ＯＫ

有冇人玩巨魔

抽鍠 巴素利 盧多格
最後咪又係落去打霸氣盃

跟你師父？

5好得罪變身

我相信會渣住10-11分岩岩好出線

要jer了

小學雞-.-

巨撚有條 岩唔岩玩

又黎下話

有買

守女啦diu

成班垃圾夠膽就同我挑機

變身賣料我買

三強
保方 Ｃ羅 美欺
5.5 1.6 2.1
會唔會爆冷比保方專重佢呢

西面係度唔好買角細 棋王係度唔好買盤
92係度唔好留言

寫低先

之前好似同你有common 谷？

我日日都玩自己嗰條

有

出黎啦 無人夠膽?

守女有咩好玩
巨魔啦
我做巨魔

ching sick ya

新人想知有咩大蛇可以跟

黑YA之神

梳囉

盧根

守女唔洗智商 適合3-60歲

又jer

jm9? 搏屌？？？

我屌左

你冇ge，乜柒圖都係咁玩la

走數之神

你做巨魔咁屎

我屌你老母阿屌

C羅GEL 沖涼訓覺

布魯日買唔買得過

靜啦，佢係我隔離

盧神究竟玩得war3/pro club未

想買live 1.5大

伯母賭球？

小注買大

朱神都唔sick？

朱蛇係你老母？

朱晨麗

你地夠膽就買紅星

我[black]朋友[/black]女人，好似係

AEK又空門入唔到場

ok.. 我地係朋友嘛

入佢

1.5b

仲有場水 變左大船 驚唔驚

7c

AEK求你唔好咁廢

要入球了

9.5s係咪可以宣告死亡

想再入10.5b

綜02快come

主fg@2.01

綜合02
巨魔圖
Come

打爆馬會個莊

客隊垃9圾 個個都拖時間

1.5大開到頭5抽1派$500[black]比我[/black]

Gchi

俾人吞左2.7k 好需要

1/3

92買很大

Lm

細字

你地仆街了 睇真d

比狗會吞左我了

傻西

m巴大球 1/3

紅衫邊度買

我屌你牙

果個傻9來

aek入未呀屌你老母

理得你
當玩就唔洗派？

成班傻b 92邊會派錢

呢場閪波乜都無買 好在無買角細

有 好耐之前
其他次次派唔到

戴冷帽1:0

AEK唔掂喎 睡了

馬里迪莫 我心諗尋晚先打完
原來尋晚果隊叫馬里博爾

CD rom 唔比講野
中共黎

8c

有神快拜

9分鐘入完波停到而家，針了

痴撚線 又要話人cd rom唔評論得
之後又要直接響post到深情對話
做show咪直接講囉
響討論區佢憑咩一言堂

9.5s jump

發生咩事？

盧

人地好疊馬 唔好得罪

盧蛇

9c

ys 再講比人屌老母

算了 不要再講 無哂心機賭球

Love you all 暗po

有緣再聚

9.5s jumppppppp

柏辛

當你心情好既時候再番黎啦
日記永遠歡迎你

12倍晉？

AEK入到兩球？

ON9唔入波

一返黎就著哂燈
我allin 跟左

aek中左幾次柱?
仲要係咁鳩斬 屌你

你咪跟啦你跟親我買咩都燈

你以為我真係有跟？
睇到你啦想搵野賴

AEK 空門 中柱 乜都齊哂

10c

9.5s crashed

入一粒夠啦 快啦aek

柏辛入球未

AEK D前鋒柒到想嘔

仆你個街 唔入波

agger

光榮出局都唔得

阿積有無人買？

AEK入返粒 光榮出局啦屌你隻西

補成五分鐘比多角啦

11c

10.5

西面真係好尾機

輸哂

波PO咁多人買小@@

如果可以入多球就好

想要西水。。。

Aek 唔入比人入啦屌

補時主隊12M PLZ

屌 你變到3球出黎 我屎都食埋

12c

咁離譜都有...

危險任意球變埋入球ok

有成5倍囉咩事

好在無買角

11.5都爆...

我屌 垃圾到。。。。。。

10.5cashed

未見過你買大

結餘: $ 0.80

唔洗賭LU

有 跟ky d私人重心

又落飛又回飛..............

好正常

Applo +1 快

okay btw
各位晚安明天見

早抖

買左半大

有沒fifa單挑

雅典

就算讓世事再翻演
會否 不改變

阿積同愛記

主屌打

做哂咁快輸哂架

3x4

米迪
夏德
卡c

希望中

最後200買埋布魯日同埋跟左你

盤贏半格 輸兩注角球 我屌

快開半大啦

唔識賭了

收到大蛇水了
準備allin

好耐無開live 好攰

新人加入 有咩注意

嘻哈是什麼 什麼是嘻哈

ON9 9菜

阿波蘿被雪糕
輸左以後唔食你

-1goal.... applo 快追和

有無大蛇水追數

想知再講

討伐盧

討伐你

驚？？？？

5京

唔驚就殺盧

殺你老木。

講
收左盧幾多錢

一條8x1

之後輸返幾多

買咩對家都入曬 爽阿

戒賭未

阿波羅追和未

一係米迪入多粒

Zenit得1粒

無時間啦。。。快入啦

原來布魯日又半大了
會5會開埋全大呢

1

2

3

阿積士又逼害賭仔

4

阿積會羊

一齊cut ac?

ok 聽日同你去cut

求你地派我

派我

辛尼特2:0未

米迪2-0未

半大針。。。

聽日要出青衣一唔一齊

紅星

辛尼特頂實

愛華頓入未

月巴入波未呀

布魯日

卡斯布魯日

屌愛記真係

肥朗

愛記cup啦

卡斯

豬小當贏

Ajax

條條飛都有卡斯
追平俾我過關

月巴入波未

隔離3:2真係開到 有冇人有買？

【重心料】請珍惜今次上樓機會

冷冷雨

跟左40

aek

比愛記呃錢

生日輸錢

正常

其實唔信生日特別旺 賭左咁多年錢

成晚都瞓得唔好
越諗越唔開心
叫人幫買俾人扣起彩金
中左唔入俾我 要玩一輪
最後仲收唔返錢

[直播?][新手] DIY動鐵耳機比女友

好撚勁(好似係)

係

唔好再提了，由佢過去啦

2.5大咁高水就買2k試下

[size=1][black]「反正都搞到咁 不如自己袋埋佢」[[/black]/size=1]

呢個世界就係有呢種人
話唔定我同你遲早有一日都會係呢種人
只係佢玩大左又玩唔起 先會變本加厲
普巴你無做錯 雖然啲錢收唔返係好可惜
但你多左一個機會睇清楚一班人嘅另一面
對你自己都算有幫助 希望你有能力走出呢個困局/陰影
繼續行返條問心無愧嘅路

2.5大都............球

仲要十倍4x1

入lift系列
客fg

錢黎架

早晨變身仔

樓豬早

無料到

點解班女人早上會食茶木 見到好多人

Zenit大 卡斯都豬錢

就算24小時都諗唔明點會食喱間野

Sorry囉
不過我嘅遊lift時間未完

條條都串左卡斯
一下豬曬

我輸aek..

兩隊垃圾都唔識入波

aek盤 fg.....

我琴晚買既都無輸

好早就訓左

入波未 踢波唔入波 踢黎做乜 屌

中柱 空門...

岩呀

0:0 不如唔好踢

0.5/1都出埋

半0 全3 派100

琴晚又🐷

10.5等足水先

Lm一身蟻

4串1又差一場，今日要去幫下呀婆過馬路

會否考慮4x4 加細注4x1

今場買唔買fg

又豬左

好！試試先，多謝提意

頂撚7住啦9.5s

唔識入波
模投又破產

29倍

2/2.5s頂住

算啦

事但畀多兩球我

入唔切0.5/1高水 走開左 即入 屌

只怪毒料太多

幫你嗌下 兩隊快入

客goal未 比多粒黎啦

兩隊快入波啦

事但一邊入多兩球

就快冇得上黎睇大家吹水
所以呢兩日會講多幾句
祝大家羊多啲
樓上樓下今個週末瘋狂綠字

me
btw who are u

點解呀

我覺得客ng

仲叫日記果時會入黎亂吹幾句既隱形人

就快超忙連訓都冇咩時間了
不過為夢想係咁
樓主幾時帶領 尋晚炒左

加油

客隊Goal未 賜我力量

請你3球完 我想派錢

留定

樓豬今晚有領巧嗎

不了

客隊走唔出半場
好橙

冰封

又豬

全場禁屌？

俾多球先完場

補幾耐

按住屌

1:0 10ft

又爆一角 屌

冇兩球

輸4人咩 又連C

利伯泰迪

個幾星期淨係輸一場盤
我愛隊
妓

戒賭了

無呀...小妹睇下ot到幾點再決定

風繼續吹

你快樂過生活 我拼命去生存

不想生存了

朝朝尾場都輸角 屌你老母

又話唔玩角？

中阿波羅都唔夠cup卡斯洛達...

你頭先買左10.5？

落搭

早兩日贏皮幾 一晚輸番大部份-.-

屌馬會老母

學生隊全校落地獄

用幾多推

善b

3600牙

再賭角我正7頭

戒賭半年儲運 遲下見

29*1.85

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

屌你 連登已死

屌你老母 30幾連都無人